[突發] 中大email呼籲停止怪罪當事男生 不要說 啲傻仔衰鹹濕 諗住玩人點知玩著自己

試著說✅ 施暴者卑鄙扭曲 欺騙受害人

in email we trust

施暴者卑鄙扭曲 欺騙受害人

咁快就回力鏢中自己

玩完再玩
始終有閪係着數啲
支持email

停止怪罪受害人 施虐者殘忍才是性暴力的主因

wfc, 藍絲奇怪性癖曝光

女女就係無辜

女權撚

回力鏢 is real

人型豬

施暴者享受操控受害人，從權力中獲得優越感和快感，不單是享受性和發洩，更加是享受蹂躪弱者。

件事搞到咁大
洗唔洗坐監
本身放上網笑下咪算
走去sm人

柒到

笑撚咗

回力鏢中到應一應

性暴力的真正原因，是權力的展現、權力的不對等。
Sex Is About Power!!

嘩好理性嘅分析
同連登仔一樣美貌與智慧並重
果然同路人

Sex is about power呢句
email實在講得太好
聽到之後真係想企起身鼓掌

5毛手足唐娟已成condom
解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

試下唔好洗版

Block左

陰公

搵到主腦

4月8日

捧埋哂啲豬hi 上神枱

同埋劉馬車自拍自己強姦人有咩分別

回力

回力鏢系列

回力鏢

樓上全部pr 好嬲好嬲

人形豬

這樣的性暴力 性侵犯每天都在發生
受害人可以是任何年紀 任何性別

幾時到renee

呢兩條傻閪抵撚死啦

有人幫佢奶腳包養 不了

大大隻回力鏢呀屌

超級回力鏢

2句例子真係精警想兜都兜唔到

依家狗公都變受害者
兒登

施暴者多是生活不如意 自卑的廢物 才會欺侮弱者 而不是挑戰強權

佢話鹹濕無罪架

自反送中後，啲迴力鏢經常出現，大家小心言行

坐監未呀屌

緊係無罪。啲人唔鹹濕點會買佢啲相

其實未見真人前，真係知條友係弱智？？

咁當然見到真人後，認該要問下對方係咪弱智

我支持以後所有龍友影相，ptgf，ptbf交易前都要問下對方係咪弱智

在受害人無力控制的狀態下 無日無之的對他審判

回力標

笑左 , 真係垃圾

臭雞就是臭雞

回力標 轉左3個月 飛左返嚟

奶鞋底展示權力

打到塊面啪啪聲

施暴者是生活多麼不如意，自卑的廢物，才向弱者抽刀，而不是挑戰強者

啲偽黃臭雞

冇眼睇

今天的我打倒昨天的我
唔計

笑到仆街

九唔搭八

偽善者

等睇Email再出文秒你地

push

笑死

d盲撐撚去晒邊

好快呢個post 全部人比人屈晒PR 公司 / 五毛 / 打手

推民族自強 香港獨立

做黃雞真好
大把人撐

女權撚meltoo ig話自己一定支持email

我係隔離po話條女咁小事都要咁大報復，俾人話我on9

電子雞

Email 大義滅親 留左呢篇文比我地批判佢好姊妹
真係再世包青天

仲以為放返出黎出文

盲撐撚精彩留言

推到回應

向性暴力說不

電子雞賣淫照預比人問價
護主犬: 同著得少預左比人姦有咩分別?賣性感照唔包比人性騷擾架
弱智嫖客比電子雞暴力對待
護主犬: 藍絲叫得雞預左比玩

第一個個類比鳩到
性交易查詢明明好正常，又要拎btv黎講

死臭閪泉泉工
咁多人死唔見你死冚家剷

坐監集氣，最多之後去聲援佢哋

打住女權旗號原來就係想玩番啲男人

其實真 上網撚鳩佢都仲接受到
走去打鳩佢同逼佢除衫奶鞋底真係over左

劉馬車大戰中大email邊個會打贏

gmail

笑到癲

部份網民認為此人（或組織）過於矯枉過正，其雙重標準可媲美為「維護和平」而嗜殺成性的「正義高達」。

好撚應

dgs傑出校友
dgs d囡囡唔知點睇佢

今鋪真係上晒位

喱d唔係盲撐嘅po就冇人推

留名睇點兜

女權西就係咁撚虛偽

條臭閪想洗底

慳啲啦

輕輕一推

email係聖母無J錯

佢回應未?

又屈藍了

回力標

垃圾email 帶撚晒光環 原來思想同行為咁唔一致

啲死忠出嚟未

含撚啦女權撚

電子雞fans 有乜回應？

連email都咁企唔住腳

啲死忠係咪接受唔到現實

咁即係佢喺度澄清定自插

喺臭格呀

唔覺有咩問題

肥西請清洪打官司啦快d

個男既dm人話想玩sm拍av 係玩既過程亦冇反抗亦多次講：想啊係啊好啊 係連登仔眼仔=n號房

不愧係香港最仇女論壇

坐完出返來 到時380蚊Q唔知有無得針

條罪最高7年

第一次見一把回力鏢咁撚精準……
如果唔知寫果個係邊個
可能會以為係一個有學識嘅人/KOL幫個肥毒撚平反

都咁有得回力鏢 cls

尋晚Email鬧得自己好岩

係咪迫人奶鞋底？

手足來，唔好推

呢個要推

俾人拘留緊？

傻強男：條路係我自己揀 你地唔駛喊

佢講得啱丫
不過可能估唔到自己都會做同樣嘅嘢

冇計
after all, she's only human (Kamen Rider phyga口吻)

回力大法好

一邊打住女權 一邊物化自己去掙錢

唔緊要啦
佢都賺左層樓

唔知佢坐監果陣
D盲粉仲會唔會課佢個Plan

推

屌 真係好諷刺

係打着女權反女權

你死喇，你係pr

笑死可以邊c邊足一年

佢真係一個笑話嚟 用女權做擋箭牌 賺班傻仔錢
你一屌佢 就即刻女權上身 身體自主
佢真係影衰班真正女權主義者

回力鏢又中

講到尾 求財姐都係 又要做雞又要拎貞節牌坊

呢啲真係臭雞

身體自主，做雞有理

就好似D 極積極保護兒童既人
通常都係戀童癖一樣

最鐘意睇回力標post
唔知上面個巴打有咩回應
明明email 叫人唔好欺凌

人地買左樓啦

需要推夠48小時嗎？

幾時到個猿人Miss pun

佢應該唔會入呢個po

收嗲啦email 寫咁多都係博人認同你姐
冇人想知呀

死肥系
終於見到你收皮 真係好撚開心

條友出嚟未

好撚抵死俾人困咁耐

女性自主
我唔care
話自己肥 但話係好睇 引人話瘦

其實我唔係好信真係買左樓

我當你一個月100,000

兩年先至2400000

啱啱俾到首期 又冇糧單 隨時過唔到壓力測試

另外有人話一個月可以300,000嗰啲真係吹大左

佢ig都係得五萬幾人follow

Average 4000 likes 我當當中有1000個係忠實粉絲（已經佔好多，仲要淨係男性）平均風雨不改每個月比$100 先至啱啱好100,000

條女咁撚醒 講呢番說話似係mkt 等啲人覺得佢好受歡迎

回力鏢打到啪啪聲

patreon 收美金

我唔信每個人都會比100美金

大把人買最平嗰個plan佢唔講姐

不過話時話

其實講咁耐有冇露點相？冇嘅話買來托？更加冇可能啦 買pornhub premium都唔會買隻人形豬帶bra相

你話mkt都係智障人士 我就唔信智障人士個mkt咁撚大同埋個個都咁撚有錢

好難講
聽講有唔少買家係女嚟

自製live證據真係on9到清洪都打唔甩，加上如果對家智力真係差少少的話，個官肯定唔會留手.....

係Gmail

我都想知

再加上黃絲kol，在遇上紅官嘅話

block完舒服晒

女會俾錢買肥婆j圖？作都作好d

想睇email自辯

佢啲相好似nokia影出嚟咁
毫無美觀可言 仲要又濛又起格 對拔罐奶頭又打曬碼
仲要左p右p 唔覺以為100美係要嚟交學費學條柒頭豬p圖
仲要p完都咁撚核突 縮肚都算 胳肋底咁撚樣衰就咪撚露 成個人都冇一忽係過得去

買家係女都講得出 不如話係電子雞圍內互買,D錢左手交右手

屌你老味真係黃色經濟圈

其實放返佢兩個出嚟未

佢明明好介意但話唔介意~~
要hashtag佔2個位~

唔割，
連登仔成日話藍絲死全家

咩而家仲道德撚過耶撚？
竟然去撐個毒撚？

樓主咁都記得佢打過呢篇文，好波

仲係度割割割割乜撚野呀柒頭
女權撚呀回力鏢呀用下個柒腦啦成年喇仲係度唔割

屌佢雙重標準呀屌你老母
依壇野關黃藍咩事呀

出左黎既話仲唔出ig post吠咩

你了解下女權物化定義係咩先
女權物化定義同馬克思主義物化唔同
所以女權角度，物化同賣相冇衝突

但miss pun冇理條仔意願
人哋有拒絕過佢要求都迫人
就違反consent呢個concept啦
支持拉佢坐返幾個月

利申：女權撚

幾個月邊會知醒
佢兩個最好坐夠7年先好出返黎啦
篤眼篤鼻

佢噸位咁大一定好有power

成件事如果係兩男迫弱女奶鞋底，如果唔係無情趣，咁樣呢兩男應該可以洗定八月十五了

女同會食咁偏

咁樣花式收皮真係正

佢兩個直頭物化男士，當正佢地只係性玩具咁樣

輕輕力打兩下手仔 邊度係SM
啲MK仔女平時喺街度搞人嗰啲就係欺凌仆街啦

女權撚不嬲都唔係追求緊平等

賣相: 物化>商業化>異化
我唔buy個套身體自主 所以賣相有正當性
當你賣弄自己身體以達到商品化 根本就係迎合緊個父權社會 加深male gaze依種行為
依啲女權真係不了 自打嘴巴
Btw女權有好多分支 唔好將你個套sub落我度
同埋淫同性感好大分別

點解仲未有人買起佢地d相 po晒出黎?

一個連登仔 1人1$ 賣晒佢d相 放上網

睇完樓主張圖

中到應一應, 我依家哭撚左

其實無流出過咁

係咪根本無人買, 點會一張都無流出 唔通俾左錢都係睇一次?

唔割係係運動入面做既所有野，引個毒撚入房恰算係抗爭運動範圍？